做過ptbf 屌過20條女 （你問我答）

喺美國讀大學 心理學
178 cm 高 肌肉型
一個月搵到學費
屌個嘅女下至20 上至40
有大學生有OL 多數ig direct

美國心理學收咩野成績？

要唔要奶埋個閪架

幾錢一次呀？

想幫襯 你趴係到舉高pat pat 就得

大碌鳩

Dse 26分 Ielts 7.5, 但唔係top uni

有冇靚女? 有冇豬扒?

屌過樓主 你問我答

睇對象

想玩69點計?
唔洗插屎忽

除咗扑野仲會做咩？

2018最佳笑話大獎
呢個身材叫肌肉型
屌咩 我笑到停唔撚到

免喇，唔會開發呢方面

點搵生意

幾錢一晚? pm

利申: 18cm 文青

肌肉型

明晒啦，你瞓醒未呀！？

老老實實淨係睇手臂已經搵唔到肌肉

努力緊 你教我做gym 我帶你入行

屌個既仔呢？上至80下至 ？

點係青山逃走?

讀心理學負責俾人研究?

肌肉型 邊忽肌呀 睇過

鴨

其他野唔講

剩係見到肌肉型 就想笑

唔接 gay 佬

收幾錢？

我大隻過你都唔夠膽話自己肌肉型

我大學老師話，點解咁多負評，係源於大家都妒忌我🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

咁你番大學打飛機啦 肌肉型

借刀

睇醫生啦

比我屌OK?

都幾高質,75/100

揀客嗎？

巴打，你隻手幼到咁都叫肌肉型

鋼條型都未到喎

肌肉型? 發撚夠夢未 得閒做下運動都大隻過你啦

如果性別調轉就會全部回覆都係臭雞臭閪黑鮑唔使討論

你一星期train幾次，三項玩幾重

做過ptbf 屌過20條女 （你問我FF）

肌肉型

扑野圖都冇？

我收平樓g 2舊 唔知有冇女幫襯

利申 死肥仔

知唔知咩叫肌肉?

入黎都係為咗笑

岩岩都想講

會唔會有靚女搵ptbf

178叫高
打壞咁款叫肌肉型

我屌 笑話post黎架 ?

其實睇落唔差

利申:飛機

假膠有咩好屌

咁都叫肌肉型

樓主俾個無肌肉、讀心理學嘅肥仔溝咗佢女神囉…

Sorry 呀
見到肌肉型再望下張圖真係忍唔到笑

178高?
178矮下話

可想而知此post可信性

沒有 上一頁

傻閪肌肉仔潛撚埋水

Gay肉型?

樓主身型同金鐘連登班仔一樣仲好意思話肌肉型

gay慾型

乜都唔撚答 柒咗就潛水

假膠/借刀味濃

PM me
利申 1仔

真係咁易搵客同咁好搵?
我睇完你幅相我唸我都算肌肉型
有182cm
樣我就真係唔知自己幾分 但係就小學到大學都有女埋身
聽你咁講真係好搵過炒股

揀

此post 已完

肌肉型
肌佬

連登好多認真撚

20條就開post

師兄你有幾多？

做PTBF做到你咁自豪

有個客試完好爽 而家不停搵我
你做下就知 真係幾好搵

雞肉型

係美國邊個州 危唔危險

洗鬼做ptbf去屌女

樓主幅相都唔係好大隻咋喎，叫中等身材，唔瘦唔肥

都要講埋大波長腿既...

樓主係Gay 慾型先啱！

見到樓主個身型 佢倒貼我都不了

分分好笑過金連仔

Gay。肉。型

食肥左當自己肌肉
打20次飛機當屌左20個？

睇得起自己係好事嚟

做ptbf先有得屌20條女，你都幾折墮

做鴨先掂到女人都要曬抵你比人插

做ptbf要扑野？做鴨咋化 咁撚低賤 咁撚威又唔同你老母講？屌你老母 影衰啲男人 有人唔做去做鴨 講到自己咁高學歷咪又係做鴨

喺美國讀大學 心理學
178 cm 高 肌肉型
一個月搵到學費
屌個嘅女下至20 上至40
有痴肥大學生有豬排OL 多數ig direct

樓主講啲唔講

樓主潛意識屌過20條女？

無做過ptbf 都80條女啦

180都無

LM

EQ咁低 覆埋d on9 comment都好意思話自己讀心理學

非gay都會玩69

利申:非gay

videov or mother

點解咁多做鴨post?

grad之後有咩打算？

肌肉溶解型？

係美國讀大學同長大？好似對中文字”肌肉”有好大誤解

會唔會有靚女大波埋身

樓豬咁大隻仲要風趣幽默食過廿條女有幾出奇

應該20個都catgirl級數

支那仔？

肌肉型?明明一睇就知肥仔身型

你話幫襯過20個ptgf我就信

做鴨都開po 兒登真係多on9

有冇試過男人

肌肉係邊
豬腩肉就有舊

呢D係咪樓豬D客?

美國心理學, top up degree黎？

幾多歲， 第一個客點黎？

肌肉去左邊 係咪貼錯相

邊到肌肉？條J？

美國留學鴨

肌肉型？

你咁樣叫肌肉型
作為女人既我都覺得自己大隻過你

毒撚身型話肌肉型

點解做鴨做到你咁自豪？

20都叫多？
我過百啦

借刀？

肌肉型係邊？

你話你笑死唔笑死！ 乜尻都你問我答！

屌過20條女（都俾100條仔屌過）
一個月賺夠學費

gay肉型,正

快d帶我入行

肌肉？4頭又無 2頭又睇唔到 上胸又撐唔起件衫
你肌係邊？ 有少少腹肌就叫肌肉？

望落似肥底多過肌肉

隻腳正到
好想想狂奶

係人都成身肌肉架啦 差大定細架姐

樓豬我們到了

肌肉型
你好好打咩，屌你老母

樓主射幾多

米八都冇叫高？

樓豬應該真心以為自己好大隻

香港定美國做？

圖呢你老母

話就話你問我答
結果乜柒都冇答過
反而釣左班毒撚出嚟

幾粗幾長
有冇肌肉

你搵番張白卡未？

邊撚到肌肉？
哈爾濱佛教 忽閪 當心理系？

我倒貼ok?

肌肉型 ？

做鴨就做鴨啦 打乜撚野ptbf扮晒野
做鴨得黎又想高尚啲

肌肉....型？

米8都冇重要咁撚樣都叫肌肉型 笑大人個口

178叫高？呢度個個180單手游出公海喎

你屎眼做ptbf呀 括約肌個啲肌肉形

屌老味張圖係做乜鳩

好有腹肌

似係肥多啲喎

點搵客？
客通常係咩類型？豬西？

ching食開邊隻精神科藥？

係連登開自信post

借刀多wor

咁撚樣叫肌肉型？

你有無順便同大學老師講今次收到負評係源於人哋知道你大住隻咁做ptbf?

收皮啦死肥仔

成班友陪條借刀玩

肌佬就肌佬啦

你有無除衫照過鏡先開呢個post引人笑

唔洗問
都已經笑到仆街

呢d亞洲仔身型 呢身造形 成個旺角都係

試過做ptbf 接過幾條女都豬西咁款
頂唔順最後溝下啲ptgf搏下食免費餐好過